呢個世界真係講條件，努力其次

同一件事兩條友做
反應可以兩極
有時有條件但冇乜俾心機個個
得到既認同
仲多過冇條件但好俾心機改善自己個個

錯, 係講彩數

唔係一運二命三風水咩

一哭二鬧三上悠亞

唔係你以為真係努力就可以上位？

唔係